最終訴求：香港實行真普選

林鄭下台唔會改變到啲咩
想當年嗌狼英落台結果換黎林鄭
可想言之叫林鄭下台係無撚用
要佢交出真普選時間表 否則行動升級
連美國佬都撐2020要有真普選
真普選係解決問題既核心方案

真正政改先可以為下一代帶黎生機

六月圍城

一樣一樣嚟啦 你咁樣等於騎劫

林鄭呢鋪真係示範咗俾啲中立同政治冷感嘅人睇
點解普選咁重要
同 你唔攪政治政治都會攪你

果然民主之母

呢個71先啦

我肯定道氣過左就冇
你想拖長黎搞 唔知你點諗

老老柒柒，而家政府半跪低卸一卸道力，要再走個靚位提出呢類大是大非嘅題目，國際或老美先有機會助攻到。我哋挨打夠了！香港要贏！要徹底反擊！

71再嚟

都係下台好D,我唔想再見到佢果個西樣,好能乞人憎

無一個民主政體，市民根本監察唔到個政府，亦都係話監察唔到班黑警

無錯

依場示威已經喚醒唔少香港人本土意識
一步一步黎啦

真普選咪姐係有主權獨立

議會佔多數 你想要乜都有